武肺底下，呢個方法或者係一個抗爭出路？

武肺越爆越勁，出街發夢個風險高左（無論係比狗咬或者𡃤武肺）

呢場運動好似比武肺cut停左咁，我地都好似無哂創意，唔知仲可以做咩
但作為和理非好自然諗啲仆街縮骨野，同埋想有靚既畫面打國際戰線

我諗起一樣野：戰時撒傳單

以前打仗果時 都好興去人地地方撒傳單，勸人投降講自己國家有幾好之類，我地而家都係打緊仗！

如果香港一夜之間 遍地充滿文宣 個畫面又會點樣？好似之前人鏈同10點怒吼咁，香港人齊心同時間做一件事，效果可以好驚人

大概方法：每月一日（21日或者31日最好），特定時間（夜晚9點）

每人至少準備一張文宣，係制高點/街/商場同時間一齊投放

如果揀31日揀，全港9點同時有831打死人既文宣係全港飄

好處：
1. 更加be water 防不勝防
2. 抗疫不忘抗爭
3. 視覺效果大
4. 連儂牆2.0

危機：
1. 比cam影到
2. 罰1500，公屋扣分
3. 比環保L屌到仆街
4. 執死清潔工
5. 社會混亂，周街飄影響到車/人
6. 留指紋（帶手套基本野啦）

P牌仔推唔到，大家有興趣可以一齊討論，好似之前人鏈都係慢慢傾定砌出黎，有興趣可以再開其他post討論

我覺得唔洗急，唔洗日日做，每個月爆佢一鑊 光復香港

希望有心人一齊諗詳細啲睇下有無得搞下佢近排大家都咁灰 連登又咁多pr 咁多分化，係時候做下野喇

有諗法 幫推

推

推推推